莊文強明年開拍《金手指》 偉仔霆鋒加入大陸反貪系列

莊文強繼《無雙》後，最近正籌拍由英皇投資新片《金手指》，主演有梁朝偉和謝霆鋒兩位影帝，電影已取得大陸開拍批文，是一部廉政反貪的動作片，製作成本約2億人民幣。

都啱嘅，拍戲就係要拍啲唔係現實嘅野

支那綠帽鋒 不了

梁朝偉呢幾年係咁拍支那片

睇反廿年前套金大支仲好睇

梁朝偉回哂塘喇

剩係識拍黑警片, 教懷人

睇錯陳偉霆

風再起時

所以拍戰狼

仆街 我都係

佢老婆做咗佢經理人
同佢9接戲拍

分分鐘拍完又話唔俾上

牙強今次抄邊套？seven 有無得諗

的士陳依加嘅片酬會唔會仲高過佢地
佢喺支那勁紅